[幫幫手] 寫緊隻餐廳地圖app

是咁的，小弟係一名IT 狗，本來寫左隻夾公仔地圖app 準備上架，但係而家香港呢個環境已經無曬心機搞呢D 娛樂野。身為和理非非都想出一分力，諗兩諗發覺可以轉隻app 做罷食餐廳地圖！講完廢話背景，直接入正題

1. 罷食餐廳List:
我追左d post 集合左條罷食餐廳list , 希望巴打可以幫手增加，修正，最重要係搵返個源頭。因為我唔想俾人利用成為餐廳之間攻擊對方既工具，以及被屈既餐廳好慘

提供餐廳資料（唔好叫錯外賣餐廳）

集合結果（整理資料，暫不公開修改）

2. 餐廳List 名 (暫用"唔好叫錯外賣餐廳）
因為罷食List 肯定會令餐廳受影響，實俾大家樂呢D 大集團告到仆街，有無法律撚可以講解下。想集思廣益下，例如讚美既名/ 中性既名 但要一聽巴打就明 eg. 外賣餐廳，最受歡迎餐廳曲，門口好多人餐廳....

3. 廣告
本來俾巴打用會關左D 廣告，但諗諗下有廣告其實變相Google 支持我地行動。為免變成吸血鬼所以都利申左先，呢方面接受任何提議

4.暫時諗左會加既功能
夾公仔地圖（掩飾）
餐廳地圖
影片整合list

支持 #罷食

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

支持 方便好多，一search 就知係咪可以食

我個人覺得要搞就應該掉返轉
寫個餐廳app 然後兩種做法
一就唔包括杯葛嘅餐廳 二就加評分制評到佢地得幾分
因為無返咁上下規模未必吸引到人download
如果係當飲食app咁搞仲可以呃鳩埋啲搵食KOL同師奶
但當然要睇下你打算搞到咩規模 但方向優質 支持

多謝支持 但我只係打工it 狗，放工先得閒整下 所以規模一定唔會大。 如果整唔杯葛餐廳，個data list 太大，要整到同Openrice 無分別。我原來既諗法就係，當巴打想搵野食既時候，一開app 就知附近邊d 餐廳唔食，再決定食咩

咁就可以唔使用google sheet 逐間睇

support

IT 萬歲

Diu I love it jai
ho lun jeng

好似有隻app 係手俾大家用下先俾到意見，我諗住聽日上架當Beta 咁俾巴打們用住先好無

唔係想打沉你
不過之前已經有巴打整過google地圖嘅api
親共 vs 真愛港商店地圖

唔緊要呀，大家都係想為件事出一分力
因為見到post 都有唔少巴打話想要app, 同埋app 個樣 功能都可以自定，各有好處既

想要app路過

做酒肉朋友基本原則

只談風月 不講正事

提防細作

好需要呢個list
好驚去錯地方食錯嘢

可唔可以寫原因點解ban
想知
地圖裡面既info. 可以寫埋

多謝巴士建議，我而家就係努力緊呢方面
暫時設計係咁，下一個版本會加埋禁到條link 睇detail

[香城online]傳令兵的技巧和心得

見有人整左

支持！！IT業既你地其實幫到好多
不過都想問下 可以點fact check 有時得個post好難判斷

題外話 本身個夾公仔概念我都好有興趣
等香港settle好 支持巴打繼續搞

支持 多謝ching

其實有少少唔同，巴打呢隻係google map 內設既share marker list 既功能。我覺得巴打已經執得好整齊

但App 係有d d分別，係功能上同個樣都可以自由改動，而google map 內設果隻係限死所有設定。 因為日後我會想加設評分功能（like dislike)，逃生路線，整合發夢既影片list(代替係google drive 大海撈針）等等既功能

ps. 只睇餐廳果part 確實我係未夠巴打個google map 完善 我會努力

好有用

夾公仔app 概念係因為自己都好鐘意周圍搵公仔機夾 去開邊到行街都可以check 下附近有無

多謝支持 而家好有動力，通宵都抵

fact check 方面真係無辦法，起碼搵到個post 同埋事件起因，我就會加上去。 fact or not 就要靠你地睇埋個故仔

罷落POPOMON GO,統一o的

留名支持

屌你正呀喂
出街食飯可能隨時睇住嚟揀

入錯餐廳食野，聽住d 職員9up真係食唔落，無曬胃口

支持

[招募IT及各方專才] 數黃行動2047，全民消費前先查一查！

巴打, 望望呢個post, 入group一齊做

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

G持

android native???想學下practice 可唔可以join

亞洲國際餐飲旗下過近百間！好多分店

push

係呀，android native + ios native, 暫時最缺係data 整理🙈 要搵返d 餐廳來源

冇feature要加咩

推

留名等app
想要地圖app好耐

多謝支持，Android 上緊app Store 但等左兩日都未批 希望無事。IOS 都呢一兩日會試下放上架

抗送中期間冷血小店/名人代言品牌名單

呢個我之前整嘅post有埋代言list
巴打加油

有用 好人一生平安

有無諗過整返個map版既老豆揾仔，例如發夢夢到去佢地果頭

Android 終於上到架了 大家可以down 黎試下，今次版本主要係想巴打有隻app 禁下易d 俾意見，我會盡力改到方便大家用

我都想整 不過可能有法律責任，app 上架要實名認證

雖然用ios 不過支持

呢幾日趕緊工 IOS, 巴打耐心等候

最‘紅’餐廳

人類朋友餐廳

食都食得安心啲

PUSH

有另外個巴都整緊同類app喎
樓主係同一個巴？

唔係呀，求link 我見到只係有網頁，未見到有app

幾有意思 但而家整住個食得唔安心list先 負面名又唔得

Search數黃應該搵到

功能有d 唔同 數黃主要係打個餐廳名search 果間餐廳評分。
我目標係巴打想搵野食時，可以一開就睇到附近有咩餐廳唔岩食

Android 巴打可以試用下先，左邊menu (唔好叫錯外賣餐廳）

Push

Good

多多支持

感謝大佬

不如順便整個功能可以方便人畫發夢既逃生路線

發夢時有諗過整，但係呢樣係影響到發夢既生死 我要確保App 穩定，資料準確先會做

好 樓主加油

太好了

Android 巴打可以試用下先，左邊menu (唔好叫錯外賣餐廳）

暫時已經有19X間data
努力入緊其他

新抵制名單：一芳

支持!

加油
留名等app
利申：乜都唔識

叫做一藍子餐廳？
9up sor

但我比較想睇有得食咩
唔想益咗啲沉默撚

我努力整緊良心店舖List啦！ 因為之前好多無出口支持，所以無整。而家5/8 好多店舖支持罷工，分到咩餐廳係支持我地 加油！

ho ball

推
加油

Android 已經上左架，IOS 等緊批

[AN/IOS] 發夢罷食app

有冇興趣轉戰web app 或者用其他方法集料?

推！

我都係一隻IT狗 都想出一份力 如果有啲咩我可以幫手寫 可以揾我

HTC 彈APP

借此一問，不是抽水，我想問有冇人可以“再”提供下，為手足供應免費飲食既食事，暫時搵到4 5間，希望手足幫手 forword比我 or 留言去 一位化療中鍵盤戰士，非喜勿插

巴打 我有個朋友都諗住整類似既app
但見你地上埋架就收左皮
佢gen左個json file出黎 唔知你地用唔用得著